亞皆老街逾10賊入屋打人 再搶270萬

來原：蘋果日報即時

每人先至27萬

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

十個人

當中有人持伸縮警棍

我都唔知事前要踩過幾多次線先搵到有一個單位放咗270萬cash喺屋企

on9

黑警快撚d戒嚴

好恐怖